寶貝女兒緊抓彩券不放...媽媽無奈買下 爆幸運中「600萬」頭獎！

泰國東北部廊磨南蒲府一名女魚販16日下午帶著寶貝女兒到孔敬府批發魚來賣，剛好遇到彩券商來推銷，懷裡的女兒突然隨手抓了2張彩券且緊緊不放，讓她無奈只好買下其中1張，結果這張彩券竟然中了頭獎，獎金高達600萬泰銖（約新台幣608萬元）。

綜合泰媒報導，該名女魚販後來還跑到警局報案登記，她向警方表示，自己中了頭彩突然多了那麼多錢，因為怕有任何意外，所以想先留個紀錄，改天再去領取彩金。

報導也提及，女魚販原本並不想買，但因為懷中的女兒緊抓彩券又開始大哭，在不得已 的狀況下只好購買其中一張。女魚販後來回家發現，這張彩票竟然中了頭獎，獎金高達600萬泰銖（約新台幣608萬元）。

幸運獲得彩金的事件時有所聞，泰國大城府50歲男子西提猜(Sitthichai Yoddamnone)今年3月聲稱，他因為獲得靈童「古曼童」託夢報明牌，醒來後買了132張含有「82」數字的彩券，結果全部中獎，一口氣贏得了26.4萬泰銖彩金。

天意要你中

其實係人中左都可以任佢老吹個故事出黎

個老母一定會好撚錫個女

迷信就係咁

2份1機會

迷信還迷信，有啲超自然現象可能真係存在，係現時科學未解到

中咗就報導 唔中就冇報導
好似耶撚咁患病祈禱
康復就周圍講多謝耶穌
病情惡化就話自己唔夠虔誠
迷信撚同宗教撚都一撚樣

即係咁，你信唔信有外星人？

你冇證據證明有/冇，所以先用有可能有/冇嚟講(提出假設) ，再等科學嚟證明

耶撚嗰啲係冇證據證明有冇耶穌，但就咬定耶穌係存在嘅傻閪

兩者係唔同

好多人都係傾向諗住宇宙咁大，所以信有外星人。咁唔比人地覺得世事無其不有，所以信超自然？

女童:仆街投錯胎

唔係，仲有計

我就真係唔撚信

唔識投胎，識預知